黎m可以有幾誇張？

？

唔嚟仲誇張

痛到落唔到床，狂嘔

會射精

男人黎m會甩頭髮

係街暈左

痛到喊 落五到床